日日番工先黎壞車，撞車

唔識渣車就唔好累人啦
兩條行車線 ，本身都塞塞地
俾你撞一撞，得番一條
仲要隔幾日就撞一次